有冇人都係完全唔可以食熱氣野？

一食熱氣野或者朱古力就會喉嚨痛
感冒既時候第一個位出事一定係喉嚨
同薯條 薯片 炸雞 早餐塊魚柳 完全無緣無份
係咪個人體質令喉嚨廢

Tell me I am not alone

我!只食熱氣野

我都係，每次都係因為食熱氣野出事
之後感冒，第一出事就係喉嚨，超乾，係咁飲水，一日幾升水咁飲
要完全避開你講個d野，
就算有時想食，都係食得一兩條，要好嚴格節制

屌 完全一樣

近排先大病完
因為連續2日食左M記 跟住喉嚨痛就開始仆街
依家病好 不過喉嚨都仲痛緊

而且我唱完K 喉嚨都會好唔舒服 處理唔好又係會病
簡直係弱點

唱k 係玩命

細個係咁,
大個可以食少少,
有冇人知點解一食熱氣野就會咁

我都係一食就有暗瘡喉嚨痛飛滋，成身都覺得好乾好熱

係外國會好d 唔知係咪d油同水既問題

食一包著片塊面就開始發熱
然後第二朝又多以粒
啲人係撚咁食都冇事

公平咩？公平咩？

做多啲運動啦
利申以前一月一病(eg感冒 喉痛) 後黎keep住跑步就成年無病過

睇中醫咪得囉